手足今晚遍地開花！

消息：禁蒙面法於今晚午夜12時起生效

今晚要遍地開花！
遲下惡法都可以用緊急法

今晚開波 起義

推

開佢波

其實尋晚都冇咩人戴口罩

球賽準備開始

反佢老母個老母
依家出黎遊行都告你暴動
我駛驚你條垃圾蒙面法？

各區地點

今晚開波聽日射波

18區起義

雖然係
但多咗條入硬罪名

有無手足想打波

各位小心

重今晚 以家就出喇

唔係等收工呀 香港人

全港18區 自行組隊 快閃
8點後 時間不限
人少不要戀戰 全世界同我出黎

今晚開波，屌你老母

最新消息
林鄭月娥下午三時與一眾司局長會見傳媒

星期五啱晒

大家今晚少心

病好了

三點後決定!

今晚衝

今晚玩撚大佢

全世界開波 玩撚大佢

連續三日假期，同佢玩通宵都仲得

推 一定要各區開花

宿一燒

蒙面法只係頭盤黎 緊急法先係重點要對抗

化妝易容咪得囉

今晚開波

必需要出黎！

大撚把咩冇

緊急法＝無限權力

包括大陸佬落嚟斬柒你
大陸佬強姦你
搶你錢

只要你唔係佢果邊
全部都唔犯法

pish

垃圾政府咁叫聽市民意見？
含家產啦

好想打波

玩野咩港共

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

點解仲會等今晚

如果要出去去返自己果區就好夜晚肯定封曬所有交通

垃圾會駛鬼復會，用緊急法過哂所有法案咪得囉

已經唔想等 想即時

Pish

開完150人對話會
結論係緊急法+蒙面法一齊嚟
好撚野

Gogogo

其實一開始都係想佢用緊急法
不如真係番屋企訓，24小時做文宣等外國 商家制裁香港正苦啦
反正核彈級既料咁多

致全香港市民：

即時起全港大規模佔領各個主要幹道
即時全港大三罷

香港人上

香港政府 無法無天 12點正子時國定殺戮日 無政府狀態正式開始

幫推

野貓式搞完就走，有冇呢條法都一樣

Autumn on fire

比人告示威非法集結暴動襲警我地都未驚。驚佢告蒙面宵禁?一樣照出，全民包頭包面，繼續反抗
我驚冇哂一國兩制多啲

等3點！！！睇佢老母講乜

廣場制憲,成立香港共和國新政府.

天滅中共

繼續

Push

邊度都去啦屌

全部人出街

起義啦

仲等今晚？三點一過，即刻開拖啦！

你再多人都打唔嬴有槍有炮嘅警隊
但係可以打擊支持政府嘅勢力
紅裝修
藍罷買
黃懲罰

等習敗敗番去同各大國企
同埋佢地背後嘅家族慢慢解話
點解一夜之間香港啲分店全部開唔到舖

黃大仙廣場！18區都要啊！！

核爆左未？

香港人 起義

今晚要十八區開花

願榮光歸香港

不要戀戰

今晚！蒙面！合法合理！

push

btw!要去邊

今晚見 樓下等

建制派辦事處

急不及待

各區開花！！！

星期五六日 連續三日全港開花正式開始

可能唔止

聽聞好似仲停課一星期

有機會下星期+呢個星期五六日瘋狂開花

拆佢全家

推！！！

12 點 生效 不了

倒數迎接蒙面法！

重整下旗鼓先會唔會好啲

打佢老母！

開佢老母波！！！

啊！！

既然得番半日蒙面 咁就搞大佢 午夜前整爛晒黨鐵 福建360 美心集團先

還拖

一定要出

但前線手足小心

如果下午開始做野好多後排既人仲返緊工冇人cover到後面

千萬要小心被圍

各後排既手足，唔該依家即刻落街準備物資幫手支援

呢左呢一刻大家都要出黎屌佢老味

萬事小心

宣佈真. 暴動

黎啦屌你老母！
我地手足死既，傷既，被捕既，被侵犯既，
如果我地依家退縮，點對得住佢地！

街坊撚狗另計

1

開佢老母花

Tonight

成件事好怪

開佢老母西波

來吧來吧來吧

sorry尋日拗柴 依個禮拜都剩係會做哨

起義

等今晚呀 大佬重返緊工 咩裝都冇

真游擊不被捕

哨都要小心D.101 黃大仙有位哨手足係草入面走慢左係37M比狗咬

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

街坊look落街 應該唔會俾狗咬掛

今晚出黎呀

支持
18區手足蒙面出嚟

今晚班狗一定已經部署好哂，今晚冷處理，返屋企瞓覺好

今晚見

俾啲時間召集 你而家啲人又散又無gear

依家中環已開緊啦

政府就係想你地今晚出
如果係有心立可以即時立
今晚肯定大圍捕唔建議出

盡量不要誇區, 要徒步去到安全地方既距離快閃

今晚唔出 等聽日立左法先出？
大家今晚一定要出

冇錯

2

推！！

3

4

要快啲再整合帶風

點解到今時今日仲有呢個諗法?
你個樣望落40歲以上另計

一人一火水，防黑狗開槍，殺!!!

係屋企附近嘅藍店 黨鐵大肆破壞 已經夠玩

agree 返自己區

定係明日？真心唔洗咁急 之後仲會JR

兄弟姊妹冷靜

一個不能少

長期同佢練到底

香港人加油

推，今晚蒙面上街

I am ready

V for Five Demands, Not One Less

緊急法先係重點啊

地點？

今晚見啦香港人！

推第六個訴求！癈除緊急法！

遍地開花！唔好再圍差館！

由明轉暗！！！
由明轉暗！！！
由明轉暗！！！
由明轉暗！！！
由明轉暗！！！
由明轉暗！！！

要令有份推緊急法/蒙面法嘅人寢食難安！夜不能寐！

黃絲議員記者比人打到撲街，以莫須有罪名拉。仲唔做嘢等幾時！！！

THIS IS WAR!!! NO MORE PROTEST!!! NO MORE DEMONSTRATIONS!!

STAND UP HKERS!!

訴乜撚求！

停止再玩問答遊戲！個主動權係我地手上！唔好交返比政苦！！

8點就開佢波 佢老味

18區 起義
地點:全港啊dllm

推推

快閃！

香港起義！

推遍地開花

開佢波 dklm

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

小心，如果有解放軍出就返屋企瞓覺！

推 攬炒既開始

係緊急法

未撚驚過 今晚再尼

各區起義

烏克蘭

推行動post

冇退路 今晚繼續

今晚去邊

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

所有政府部門建築物聽日好大機會唔存在

各區起義！遍地開花！

警蛆實又亂開槍

各區開花

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

大家加油 一路撐 今晚半夜收工既出黎接力

今日一定要出！！！

開佢老母臭閪

今晚將會係我地對香港政府最大既反抗同控訴

都2019啦
你仲信一國兩制

香港人！！

反抗!

開完花聽日都要出啊

Go

口罩、咳水、感冒藥

出黎有咩做先